Morokok 請咗幾多打手

呢排上fb youtube 間間都講佢
使唔使咁鋪天蓋地呀
利申：去過，覺得有半價都唔撚值，啲野食勁撚細份

食到肚屙

個老闆係KOL
梗係多人捧啦

條女除咗個樣同對波外真係